蕭若元：泛民不應加入臨立會的七大理由

11：30開始

(1)人民只授權咗你代議四年，你根本無資格做落去
(2)臨立會延伸一年完全係非法既
(3)反正有無你起到，要過既法案都會過。你入去係做唔到任何野。你同十八區聯合會合作，在野監察政府日日發炮有更大作用。
(4)98年臨立會歷史證明，下屆選民會獎勵翻你大勝
(5)北京搵咁多人放風想你參加就知乜事。你應該反而要無限期杯葛直至雙普選。
(6)泛民退出現有建制最能團結整個民主派，市民將會為你歡呼。
(7)得某蟲呢d契弟會為份糧走去參加。

泛民，總辭！！

推多次

推

推
等睇泛粉護航

哦
燒山係五毛 熱狗 PR 分化 唔識睇大局

補充返 雖然我有時都真係覺得燒山唔太掌握到大局節奏

蕭生d意見唔好理你認唔認同先

有晒分析 幾専業

唔好一味話要辭冇講原因咁

某蟲

我第一次認同條燒山打手講野

4先係說服佢哋嘅關鍵

老燒 自從走佬去台灣後

似乎完全放棄 香港 / 香港泛民

push

得熱血公民未放棄香港
香港勝在有熱血公民
本土派之光

(3)反正有無你起到，要過既法案都會過。你入去係做唔到任何野。你同十八區聯合會合作，在野監察政府日日發炮有更大作用。

講得岩

推呢個

全部論點同意

袁爸直播都話有睇蕭生今集講泛民

支持燒山

佢點講？

支持總辭
但4個被DQ嘅要留低

我唔知唔留會發生咩事
但留就一定冇撚用=想白豆糧

(7)得某蟲呢d契弟會為份糧走去參加。

咁快攻擊定佢 一定全部反對派留任就回力標

G持

我不嬲以事論事
陳雲 燒山 啤梨 d100 幫博個個都聽

國際首要要求支共如期選舉，

如參加臨立會，即是做無用功，承認支共政策

以上為我整合，啱先佢直播講咗好耐臨立會

蕭生講得好 情理俱備

最識玩

你誤會了

老燒 / 人力 早年埋 泛民 堆
諗住走議會路線分一份政治能量

點知2016 本土派 堀起
人力 身位變得尷尬
老燒 一直抹黑 本土派 仍然無濟於事

直到2019 反送中 打響國際線
令 老燒 呢位投機者睇到「商機」
決心「再轉營 扮本土 撐抗爭」
拋低香港呢個雞肋
遠走台灣企圖做「海外抗爭者共主」（肥佬黎2.0）
為日後「海外概念香港社運」呢門生意鋪路

老蕭在外，講乜都得。香港人批評正苦? 國安法即拉啦

老蕭都係投機者

不要被人利用做擺設

你唔辭就好似GPHONE周庭黎智英留係香港果個用途, 用黎被捕架, 你唔辭先有noise, 辭左無哂機會參與

根本唔駛再理會選民支持, 因為根本一定支持, 唔支持即係藍絲, 你從50樓跳落黎佢都唔會支持你, 你總辭都唔會改變到佢

香港早已經無中間派, 一係黃, 一係藍. 你要果個係被DQ, 被補, 被取消權利, 你係為左美國制裁而留在立法會架

唔得架
所羅門話要留低就要留低
邊個反所羅門邊個就係鬼

認真
如果要留低 班泛民肯唔肯日日同保皇黨打交
係真打 唔係推下撞下
唔肯既話不如收皮

如果你話入到去要拉布 更加要收皮
大佬佢日日推惡法 我仲開心
加快國際制裁
況且你拉布頂多咪拖一兩個禮拜
我最支持共產黨加速
好過你班忠誠反對派入去on99逗糧

第3點 真係好撚中我心聲

所羅門唔係咁講喎

是但 健康碼殺到 仲討論泛民去留 一係一齊留或退 要集體行動

梁晃維FB
【杯葛委任議會 — 回應蔡子強鄭松泰質疑】

人大常委會已宣布第六屆立法會將「延任」不少於一年，以填補選舉押後所產生嘅立法機關真空期，現任民主派議員會否加入來年議會成為焦點。

對於中大講師蔡子強，以及唯一宣布會接受委任嘅非建制派議員鄭松泰，對包括我在內嘅本土派初選出線人提出杯葛來年議會嘅質疑，請容我在此逐一回應，亦希望藉此繼續推動相關討論。

1. 蔡：延任議會不能與臨立會相比 / 鄭：延任方案與第六屆立法會無分別

蔡子強同鄭松泰都分別指出，由於人大方案冇要求議員重新宣誓，亦無其他附加條件，甚至連被DQ嘅4名現任議員都能夠過渡至出年嘅議會，因此性質上只係現屆立法會「延任」一年，唔能夠同臨立會比擬。對於兩位出身政治學及社會學嘅學者只執著係人大方案細節，而得出如斯結論，本人感到失望。

點樣稱呼來年議會只係一個偽命題，無論大家叫佢「臨立會」又好，「萬年國代」又好，「看守議會」也好，佢本質上都係一個欠缺民意授權，以及建基於當權者單方面決定押後選舉嘅違憲議會。正如之前都講過，不講民主派定親共派，各位尊貴嘅民意授權喺9月30日就會到期，10月1日起就冇人再有資格以代議士自居，亦唔應該再行駛相應權力。有意繼續留喺議會嘅議員必須認清事實，你未來一年嘅權力同地位唔再係由人民賦予，而係來自當權者。講白啲，大家來年喺性質上係同人大政協冇分別，都係冇得到人民認可嘅所謂代表。

鄭松泰有嘗試過回應民意授權嘅問題，佢認為喺冇附加條件、冇DQ議員嘅情況下，「民意授權不會有任何變動」。事實上，大家2016年投票嘅時候，只係授權議員們擔任代議士四年，亦冇人預料過有第五年嘅出現，故此當時嘅民意授權亦不能延長至四年以上。

2. 蔡：何不身先士卒辭任區議員/ 鄭：民主派不再參與各級選舉才考慮杯葛

蔡子強同鄭松泰不約而同提到，本土派若果認為10月1日開始嘅委任議會不義，參與就等同為政權背書的話，本土派，乃至整個民主陣營都應該杯葛未來各級選舉，以及先行辭任區議員，因為過往同未來嘅選舉都曾經出現或將會出現候選人被DQ等不公平嘅情況。

我絕對意同由2016年起，香港每場選舉都係不公不義，每一次都有候選人因為政治立場而被政權拒諸門外。但同10月1日開始嘅議會唔同，過去當選嘅議員至少係經由選舉產生，得到香港人嘅授權同認同，包括鄭松泰在內嘅各位議員亦因此有民意基礎履行職務。

現時有唔少支持留任嘅聲音都將「杯葛一年委任議會」同「完全放棄議會戰線」混為一談。一年之後，大家會否繼續以當選為目標去參選，已被剝奪政治權利終身嘅我實在冇太大嘅話語權去左右各位；而無論大家對議會戰線嘅睇法係有用定冇用都好，亦不能改變委任議會欠缺民意授權嘅問題。

至於蔡子強認為本土派自利嘅講法，我不作深入評論。但如果政權以相同手段押後甚至取消2023年嘅區議會選舉，並向我等開出延任一年嘅Offer的話，我相信包括我在內嘅絕大部分區議會同事都會毫不猶豫選擇杯葛。

3. 蔡：公眾聽不到長遠路線圖

蔡子強，以及眾多支持留任嘅民主派人士都認為，本土派呼籲議員杯葛委任議會嘅時候，應該給予大眾一個未來抗爭路線圖，以說服大眾脫離議會。

我必須承認，喺街頭抗爭沉寂，國際線亦唔能夠再喺本地繼續之際，本地抗爭陣營的確陷入咗一個政治議題真空嘅狀況。而直至此刻，我亦唔能夠清楚話比大家聽到底要點樣做先至能夠促成下一個「破局」，亦即係中共失去理智再之強勢打壓香港嘅時刻。現時我亦只能用我嘅說話同地區工作去延續香港人嘅抗爭意志，然後煮到埋嚟就食。

但當各位質疑杯葛派冇路線圖冇計劃嘅同時，將會選擇接受委任嘅一方亦應該清楚向香港人交代未來一年佢哋喺議會入面嘅工作方向，以及如何連結本地抗爭運動，令群眾接受諸君走入一個不民主嘅違憲議會。「寸土必爭」，我相信係市民對留任者最基本嘅期望，但除此以外，大家會採取咩行動，尤其係過去四年未做過嘅事，去逼使政權再次撕破面具，先至係市民希望聽到，亦係各位接受委任前必須要準備嘅藍圖。

最後，不厭其煩再講一次，接受委任與否唔應該係22位現任議員嘅決定，而係香港人嘅決定。人大公佈決定至今，初選出線人尚未與現任議員有任何形式嘅接觸同會面。時間緊迫，無論現任議員希望以公投、民調等方式了解民意，定係直接同香港人喺2020年選出嘅代表 — 即一眾初選出線人商討都好，相關工作都必須儘快展開，以確保香港人有足夠時間同空間參與其中。

—————————————
梁晃維 Fergus Leung
中西區區議員（觀龍)
—————————————
休戚與共 長風破浪
📷Instagram |
🐤Twitter |

#梁晃維 #FergusLeung
4
2

泛民咪又係以前咁
又唔怪得佢地太多既
始終議會唔係街頭

另外得到民意授權既係初選出線既人
而家呢班都係為名為利投共派

成日搵入位幫熱狗洗白唔攰咩?

絕對同意

係政客政棍要靠利益主導

燒山今次真係全中

Agger

之前四年係上一班人
依家得到授權係呢一班人

泛民 留低 都冇用
要過惡法果陣 票又唔夠人多
想衝激果陣 成個場都係保安

梁家傑期望民主派議員和初選入閘人，可以盡量達成共識，亦可以參考民調結果，但亦不能完全「推晒去民調度」，「作為參考我覺得係 OK」。

梁家傑：留任爭拗是中共分化技兩 若上年沒有立法會議員送中一早通過。

推 【反守為攻】整合各大缺錢眾籌！ - 分享自 LIHKG 討論區

今次講得幾好

成班鍾意外判大腦
泛民大台無左唔緊要
有所羅門爸爸大台

好同意
五眼同全世界都講緊你個延期係不合法
香港代表就走去配合人地個不合法延期

咁你叫佢哋點再企難啲支持我哋 好難
中共加速 我哋都要配合加速先得架

Push

又出大絕
唔同意泛民即係鬼係分化

袁爸世一

如果泛民唔總辭，枱面答應留低，但響呢1年潛建既立法會任期內所有大小會議都唔出席，呢個做法有冇得諗?

其實最緊要如果真係總辭
啲人唔好鬧泛民唔留底令好多惡法通過
好多人無咁心水清，只係睇表面

D選票係我憑自己實力拎返黎
點解要聽香港人講
屌你老母🖕🏻

入臨立會=馮檢基2.0

唔介意益建制？

人血十鬼

第7先係重點
但一定大撚把泛民變埋某蟲

Exactly

仲有林夕、肥佬黎同呃口罩錢既世柒

人血十三門徒

你岩架 熱狗真係連五毛都不如 蟲泰幾年前仲比人泰博

但班泛登仔成日屈人熱狗丫麻

總辭啦，屌你老母泛狗

推呢個
因為我有近似諗法

唔總辭原因講到悶，財政同議員地位嘅影響力
香港唔似西方國家有咁多商業贊助政治
政府條水喉好重要，雖然係來自納稅人
但無可奈可地都叫對家嘅資源
黃圈就算點捐錢都係塘水滾塘魚

其實總辭係咪二元對立？
我又唔覺得係
同蘋果出白紙都照買一樣
淨袋人工杯葛唔開會（最多出席投票）完全對得住選民
甚至大樓裏面開會嘅時候，自己喺添馬艦搞民間議會，直頭好似海德公園咁全民論政，都叫履行議員責任

W

一、三、五、六、七點係完全正確
其他就主觀

A

又來
逢係屌柒屈熱撚就話人幫熱狗洗底

同意

呢舖撐燒山

唔錯

😦😦😦

關咩事，明顯串緊班屈毛黨。

支持

幾時有人講過支持總辭就係毛?
定又打稻草人想幫熱狗翻身?

認同
推三次

同感
不過講到政棍，7講嘅某蟲似會睇個勢做人

拭目以待。

即係袁爸都係熱狗係鬼

同意！超級同意！今次總辭先不是分化！

簡單直接

燒山呢隻熱狗終於露底
泛民拒絕延任美國佬就唔支持香港人㗎喇
信所羅門同泛登仔 唔怕

支持唔入

某蟲態

無人格的毒男呢

捕緊所羅門爸爸twitter幾時下聖旨

呢d重要時刻燒生黎燈真係左右為難

今次我撐burn hill 喇

(7)得某蟲呢d契弟會為份糧走去參加。

救世港豬係泛民打手嚟

我支持總辭喎

18區有撚用咩

契爺話唔好放棄議會戰線㗎喎

但係袁爸爸話參加臨立會係承認支共政策
信邊個爸爸好

本身咪一樣成日唔出席，有閪分別
班泛狗缺席仲高過建制

攬炒是正路
飯民偏愛溫水煮蛙安樂死

根本係戀棧權位，留係度幫人塗脂抹粉

泛民說： 我仲要供樓，番工，養仔女，要食飯，養老豆老母，不了。

泛民說： 我們還有1/3 否決權，不了。

泛民說： 我們會拖慢惡法幾小時/幾日，不了。

泛民說： 我仲要供樓，番工，養仔女，要食飯，養老豆老母，不了。

泛民說： 我們還有1/3 否決權，不了。

泛民說： 我們會拖慢惡法幾小時/幾日，不了。

: 我們不捨得10皮，不了
: 我們有責任為市民發聲，不了
: 我們要從內部鬥爭，不了

燒山太勁

識玩

泛民: 留低係為咗攞資源幫手足

問: 點幫？

答: 唔知，總之攞咗先

推 根本就唔應該順應敵人！

7

推 泛民唔好自己送頭

臨時立法會無違法既產品
你加入呢個違法既產品
你點叫美國人制裁立法會？

呢個好玩

總辭啦屌
建制共產黨班人日日都笑鳩話泛民一定會留低
唔係咁都留呀嘛

啱呀。佢地有邊次投反對票係有用。
23 條，反國教，反送中。都係香港人自己換返來。

唔係話佢地完全冇用；嗰啲規舉已經係支共定出來，已經係下風。仲要嗰班撚頭，日日搬龍門。

真係唔好再衝入去。俾人玩啦。

on9？ 熱狗鄭松泰話要參加臨時立法會wor

最認同第5、7

啲港官個個吹晒風叫泛民入議會 都知咩料

時機已經成熟

熱咩狗？熱狗鄭松泰支持留任臨時立法會wor

泛民全部入去，以後全家四票永世一票不投泛民，就係咁簡單
政府要你坐係度証明臨立會合法性，你班仆街居然想入去做佈影板
泛民入去為錢為資源，我明白，
但依一年香港有幾多人因為抗爭無左份工，無左前途，要坐幾年
佢地有D大把途，教師，律師，醫生，就算一個普通送貨，
唔通就可以為錢抽全港二百萬抗爭者後腿

第七點乜料

「泛民總辭」

立法會線打咗四年，輸到賣底褲，以為跟個賭場規矩仲可以翻身，泛民咪太天真

而家我唔跟你遊戲規矩，推倒重來啦

熱狗話要延任喎

燒山明想幫班泛民政棍賴死係臨立會呃人工啦。邊個泛民入臨立會邊個就係熱狗。

你唔好咁痴線得唔得呀

pin

泛民：聽唔到，只知道要守住關鍵一票，如果無咗泛民所有惡法都會加快過

(7)得某蟲呢d契弟會為份糧走去參加。

呢句先係重點

蕭生睇得透

連登仔話唔支持泛民嘅=熱狗

你條蕭粉真係令我另眼

S

蕭生同袁爸都同所羅門唱反調, 點算

首先利申定 支持總辭

我諗唯一問題真係得資源問題（唔係講議員自己份人工 而係佢養住一大班人）
唔計議員自己人工 、醫療、bonus呢D個人利益
淨係計運作開支
請手足做助理、印banner 、議員辦事處
其實都係黃圈資源
每個議席都有300萬資源
22個議席、黃圈大概會損失6600萬資源
無數議員助理會失業

但係97前後臨時立法會嗰陣 同樣有呢個問題
臨立會嗰陣民主派都杯葛
今日進化咗走得更前
無理由為左幾千萬資源去認可而家呢個翻版人大
為左所謂資源而出賣良心

邊個講過？唔好某一個連登仔咁講就屈曬全部人
而且蕭生今次唔係唔支持泛民 而係唔支持已經決定留任嘅熱狗wor （至少泛民未做決定）

梗有班煩9熱普城去標籤老蕭。
自己又冇point去反駁。
正垃圾。

咪鬼理鳩佢啦，燒山都變熱狗。

講嘢拍得住外膠布。

下屆仲咁易比你入閘？

次次啲泛民打手見你屌泛民一嚟就屈咗你熱狗先啦 第一日上連登？

蕭若元都有講過
基本上而家擺張凳、擺條魚選都選贏親共派
求其搵咋不知名人士報曬名先
入曬閘、投票前先endorse佢

舉例又舉唔出...

老蕭就係話
下屆唔會參選
無限期唔參選直到你接受五大訴求

有一點唔認同燒生
依𡨭tkming絕對唔係好

總辭係one off 招數
要講timing

民主黨明顯哩家唔會幫
因為不利Biden

哩一刻侵侵係乜招都出
但中共都唔會讓步
因為過三個月就另一件事

結果係，哩一刻總辭
侵侵出招，中共唔理
唯一效果就係俾民主黨借香港屌侵侵廢

我覺得係所羅門較保守，穩勝派

有講錯咩?

香港販民根本一早應該被放棄

保住泛民 = 攬炒香港
why not

最好選多幾個民主黨

要篤眼篤鼻喎

有理

燒出好野

晏就開個post 無人理

燒山講得好！！！！！

熱狗支持留㗎，傻鳩

好掛住燈既燒山

泛登仔：收皮啦燒山終於畀教主收買

有生之年見到燒山都變左熱狗想知泛粉可以點

唔明點解呢刻支持總辭會變熱狗 明明蟲泰條撚堅守留任

做乜咁多人負你皮

熱狗話留低呀

泛狗粉屍 只要不利泛民嘅野就會話你熱狗五毛共產党 試過n次

PR公司冇得亂屌人泛粉熱狗了

燒山好嘢

我之前泛粉嚟 正常冇吹黑哨35+係支持

但而家個議會我選都冇選過你 做乜支持你留任先？
同埋冇民意授權重入去增加合法性幫港共減速為乜

逐點回

咩"人民授權資格“本來就ff得來，要講民主，咁香港從無全民制憲（本來就對全民制憲個概念有保留，不在此討論），基本法都無由人民表決同意而立

人大常委會大石壓死蟹下，臨立會表決嘅嘢係有效力嘅

明日大愚係阻唔到，但境外投(做)票應該阻得到
"在野監察政府日日發炮有更大作用"，恕我諗唔到發嘴炮有咩實際作用

當你當年真係大勝咗，咁當年臨立會d遺害呢？如集體談判權被臨立會廢咗，大勝咗有冇扭轉返？無呀。極權在反對派缺席下過咗境外投(做)票，你又大勝到？
更何況杯葛嘅議員都大概之後唔會入到閘參選，可以預定被dq

雙普選從何而來？

歡呼有咩實際作用？淨化到林奠定淨化到黑驚？

快手㩒錯咗負評

世柒大師話放棄議會就係鬼就對唔住死左既手足，一撚定係共諜

仲有得選先講啦一陣DQ哂泛民再出埋大灣區種票術

Tum 下佢

睇黎要到泛民開記者會接受延任先會有人關注

巴打 我好buy你呢個point

如果要總辭，就要整個反對派以後杯葛選舉，否則係政治操作上意思不大，邏輯上以後再參選就同今日所講總辭嘅理由有矛盾。

辭唔係唔得，但係一總辭，係要之後都杯葛選舉。因為成件事講唔過去，否認一個違憲立法會但同時承認違憲政權嘅選舉？換句話說，今日若果立法會總辭，煩請區議會嗰班有倫理嘅人一同總辭。否則就係分化！割席！共諜！建制B隊！唔係同路人！

如果大家認為立會冇用！區議會就更加！
齊上齊落！要辭一齊辭！
不要合理化違憲政府！

即是Buy袁爸

負評嘅回應吓。容得下違憲政權嘅選舉，但就容不下違憲立法會，點都講唔過去。如果大家係想有成果，香港民主進步，擺班政客上枱，係應該呼籲所以反對派杯葛所有選舉，令到佢哋毫無退路，同香港人同共進退！

第一點好重要。 冇授權你做多1年！

成班建制狗衝出嚟叫你參加都知乜嘢事啦

係，你仲想衝主席台？記唔記得內會幾多隻保安狗護住？仲有，想再拖長審議就可能被拉國安法

腦燒不嬲都反泛民，你可以睇下佢當年點屌柒民主黨，點笑鳩劉慧卿係雞係公廁，就算到反送中佢都捉左楊岳橋同胡志偉上佢節目屌，當年佢同人力都係靠激進過傳統泛民起家

只不過講政治取向嚟講佢一定唔係pro本土或者勇武，比較接近嘅應該係heidi chu同慢必

所羅門可能諗住等中共掃佢地走。

其實好易拆，佢話問過路人甲，路人甲話支持。其實今次係萬年國代第一步，幾大都唔落車

膠拿大今日先嘈，疫苗跟本有排都冇。因為連病毒都未攪清楚，如果有突破，除時係藥都有

連689都打開口牌笑9你哋。

好心做人就俾d骨氣啦屌你老母。
唔總辭就係為咗錢, 話我5毛都係咁講

點解唔 Jr

5 同 7 推

法治有險可守？

係無

但呢個過程會俾外國睇住黎食

正如d人仲去投票一樣

實際效力唔係法理效力，權力取代不了是非黑白。

你知唔知香港人嘅錢有限？
班律師仲要收正價
如果唔收錢或者收1$我會支持打官司
如果唔係，不了

仲有佢覺得議會抗爭係可行

區選係單議席單票，係真正公平既制度。兩種制度應該分開黎講

燒山好有道理
不過可唔可以唔好燈

三權分立，區議會≠香港政府

負皮果d可能係反對總辭

或者平時屈開人五毛熱狗掛

我今次就撐你啦老燒
泛民醒下啦屌

建制分化手段呢

你搞錯咗，一般政府提出議案過半票數就過，但有少數事項係要三份二，例如政改。另外， 要通過境外投(種)票都要三份二贊成票先得

又係嗰啲你唔夠共產黨鬥所以唔好同佢鬥嘅point

連登仔屈嘅熱狗同真熱狗不嬲都係兩樣嘢嚟

邏輯有啲奇怪

同一個邏輯
國安法本身、國安法產生辦法、甚至人大釋法（例如：解釋曾蔭權補選係餘下年期，而唔係五年），全部一樣係違法產品，點解泛民本土繼續參與甚至（門面上）跪低求入閘？中共港共自己都做緊有違基本法嘅嘢，反而自己唔參與要玩政治潔癖？

其次，西方國家只係話唔好延遲，冇重點話臨立會違法。明顯係憲制上有咁嘅權力，只係中共港共別有用意利用骯髒手段達到政治目的。

總辭本身有震撼力，但決定總辭定唔辭拖得太耐。
再搞落去隨時變被迫總辭，情況似14年戴耀延被迫嗌佔中啟動。但社會已經消化曬，已經無乜震撼力，然後就沒有然後。

不要忘記，2019年運動初期成功之處係變化萬千、Be Water、出其不意、對家無準備或唔識準備。後期警察有部署有滲透收風，先至一蹶不振。
而家親共派、甚至港共，都叫人留。但而家對家有曬準備（佢哋成日講嘅兩條腿走路）特別係再拖落去，準備時間更多。就算總辭都有曬contingency plan，諗定曬要做乜。最後，泛民總辭嗰下可能有震撼力，但然係可能就冇然後，純粹等西方國家回應。

總辭，泛民可包裝成辭去在立法會大樓舉行嘅任何會議（但不包括任何罷免民主派議員嘅投票），大樓外可繼續做返任何議員角色。最緊要令對家無準hang機，隔離話DQ4入，其他總辭都係近似。講到尾都係「撚狗」。

完全同意佢論點
咁樣即是「謝主隆恩」
第時又可以話唔使投票、直接做多屆

坐咗幾耐

廢撚事理佢。

佢副身家一早夠收山使多世啦
幾十歲投咩機

次次？ 叫你舉證，點知同閣下真人一樣
都係不舉
依家大家係到理性討論分析論點你就衝入嚟柒
係咪屈飯民打手屈熱狗拉一打一好好玩？
知唔知咩最好玩呀
係伯母次次俾大家中出完都追撚含呀

好似有道理

唔係總辭，係杯葛違憲議會！

最支持依次啦老簫

自己呢一年冇上開連登/上連登冇留意時事po就死撚開啦
求其碌兩碌都會搵到屈熱撚
咁鍾意中出我老母就快撚啲帶返去你屋企慢慢中出啦
還掂弱智藍屍廢老嚟我都唔想同佢一齊住

區議會屬諮詢架構，權係邊到？

都係個句，今日大家認為立法會無力量再做嘢對抗老共、區會就更加係咁。區會有人民意志、立會都一樣有。今日用「不能合理化中共的違憲政治操作」為由而總辭，咁點解區會唔辭？難道區會唔係為為政府提供意見+承認港共政府合法性咩？要辭點解唔一齊辭？

不屬於政府，但區議會存在合理化/承認違憲政權。

如果邊個泛民議員仲入臨會嘅話以後唔會再投佢
立此誓

熱狗話要留喎 反而國師所謂嘅「假獨派」話唔留

平時笑佢膠
今次堅撐佢

第一次好認真全面地同意燒山

今日大家屌鳩泛狗合理化違憲政治操作
但係就唔肯要求所有反對派以後杯葛所有選舉？
咁咪即係永續違憲政權嘅選舉同政府任意違憲嘅合法性。

我諗蕭生同袁爸爸會比Solomon Yue了解香港政壇同泛民

講真，班友仔留/走，基本無影響。所以佢地自己諗啦，不過唔駛急去回答就真。

點解多議席制就唔公平？
如果你話制度不公，有功能組別，點解上年仲要35+？
你承唔承認區會比立法會更加無權力？
但同時亦合理化緊嗰政府操作？
你要立法會總辭都係用緊呢兩個理由，咁點解立法會總辭但係區議會唔使？

講多幾點
8. 議會無左香港民主派成份，正式人大化後，議會正當性大大被削弱。連帶審議O既議案亦然。
9. 非建制參選人曾經多次因在參選期間被 DQ 提出呈請，法庭亦多次判被 DQ 人士勝訴。但事過境遷，訴訟期長達年多兩年，被 DQ 人士已不能參選。反而很多議員卻在不合法勝選下仍能在議會議政，例如陳凱欣。如其中O既法律漏洞未能睹塞，選舉合法性何在？
10. 若果泛民杯葛議會，讓出肥豬肉俾班獻世狗你爭我奪。到時，肯定有好多不為人知O既黑材料爆出，到時彈藥肯定用都用唔晒。

屎屎太

真心話

又話攬炒？？？？
一時就35+有險可守咁
一時就原教旨主義上腦
想點？

兩會總辭加杯葛唔係好難吓嗎？
你哋屌鳩泛狗為份糧，你班區佬何嘗唔係，一隻手指對人哋，三隻手指對自己。

一齊辭最好

老蕭啱

正呀喂

再推

Cctai冇被DQ wor（巴打計漏左）

新片

公投囉，做多次全民投票咋嘛。上次初選咪幾成功，定泛民驚民意多數係杯葛委任議會啊。怕民意憑咩叫民主派？

燒山好野

請各位泛民宜家總辭，
拒絕加入臨時立法會！

敵人反對的，我們就要擁護。

今次老蕭d蕭析我駁唔到
我就做一次老蕭打手又何妨

但有條老泛民叫議員留低……

被DQ 嘅應該全部去英國組織流亡議會 !!!

其實點解辭完今年，下年又參加返？係呢個制度一直腐爛落去

呢個未香港人同連登仔最大嘅政治投機囉

又要扮唔𠄘認臨立會想表達民意畫面好靚，杯葛今年嘅立會延任，但下年我地又參加返因為又會有民意基礎，繼續盡做35plus?

唔敢全面杯葛現有制度心知肚明淪為政治花瓶，又想政治投機，兄弟爬山拎下資源拎下錢？

為左區會200比0、盡做35plus繼續留低話俾黃絲泛粉聽我地仲有得投票，香港議會陣線？仲有得救，仲有得打？

然後無人覺得邏輯有問題，一場鬧劇。

其實人地話立會區會全面辭加杯葛以後嘅所有選舉？我只係想問泛民有冇人敢跟佢機做其實？